**Description du projet**

PNI Management est un outil parfait pour répondre à tous vos besoins en gestion de projet. C'est un outil très efficace pour improviser vos opérations commerciales si vous êtes une organisation qui gère divers projets. Sa mise en page simple mais efficace rendra la gestion des projets plus facile qu'auparavant.

Outil de gestion de projet

-   Un tableau de bord efficace avec une représentation graphique des tâches et des projets.

-   Accès à des outils en plusieurs langues.

-   Possibilité de trouver des tâches et des projets avec un onglet de recherche en haut.

-   Système de gestion des tâches Kanban pour voir l'avancement des différents projets.

-   Une fonctionnalité qui permet de joindre des fichiers importants aux projets.

-   Créer des jalons et attribuer des sous-tâches pour voir la réalisation des tâches de manière organisée.

-   Allocation pour utilisateurs multiples.

-   Permet le partage de liens de projet avec les clients.

-   Personnalisez vos notes et catégorisez-les.

**Principales caractéristiques :

1\.  Espace de travail multiple**


-   Créez plusieurs espaces de travail pour différents projets. Vous pouvez créer un espace de travail individuel ou partager un espace de travail en invitant d'autres utilisateurs.

**1\.  Créez et personnalisez de nouvelles langues.**

-   Vous pouvez accéder à ce logiciel en plusieurs langues. La langue ne sera plus un problème pour utiliser le logiciel. 

-   Créez et personnalisez cet outil dans la langue de votre choix.

**1\.  Gestion de projet**

-   Créez de nouveaux projets et affectez-leur des utilisateurs. Ajoutez des utilisateurs sur chaque projet. 

-   Obtenez des informations sur les jours restants pour un projet particulier ainsi que le total des tâches de chaque projet. 

-   Définissez un budget et créez des jalons pour les projets.

**1\.  Etapes**

-   Pour chaque étape créé, un coût et un résumé seront également ajoutés. Modifiez le statut des jalons pour qu'ils soient terminés, incomplets ou en attente d'un simple clic.

**1\.  Tableau des tâches**

-   Ajoutez une nouvelle tâche dans un projet déjà existant et hiérarchisez-les en fonction de l'urgence. 

-   Attribuez la tâche aux utilisateurs et définissez une date d'échéance pour l'achèvement de la tâche. 

-   Ajoutez des commentaires à la tâche et créez une sous-tâche pour faciliter la réalisation. Joignez les fichiers nécessaires dans une tâche requise.

**1\.  Tableau des bugs**

-   Ajoutez une nouvelle tâche dans un projet déjà existant et hiérarchisez-les en fonction de l'urgence. 

-   Attribuez la tâche aux utilisateurs et définissez une date d'échéance pour l'achèvement de la tâche. 

-   Ajoutez des commentaires à la tâche et créez une sous-tâche pour faciliter la réalisation. 

-   Joignez les fichiers nécessaires dans une tâche requise.

**1\.  Gestion des tâches Kanban**

-   Avec une mise en page simple, à l'aide d'un tableau kanban, vous pouvez gérer l'avancement de vos projets. 

-   Des statistiques claires vous aident à comprendre le nombre de projets terminés, en cours, terminés ou en attente.

**1\.  Gestion des bugs Kanban**

-   Avec une mise en page simple, à l'aide d'un tableau kanban, vous pouvez gérer l'avancement de vos projets. 

-   `Des statistiques claires vous aident à comprendre le nombre de projets terminés, en cours, terminés ou en attente.

**1\.  Accès utilisateurs multiples**

-   Invitez les utilisateurs et donnez-leur accès à divers projets et espaces de travail. Un onglet utilisateur donnera de brèves informations sur les projets et les tâches de chaque utilisateur. Vous pouvez toujours ajouter un nouvel utilisateur et supprimer un utilisateur inutile au fur et à mesure des besoins.

**1\.  Partage de liens avec les clients**


-   Partagez le lien du projet avec vos clients d'un simple clic. Avec cela, vos clients peuvent visualiser le projet à partir de leurs écrans. Ajoutez de nouveaux clients au fur et à mesure des besoins.

**1\.  Télécharger des fichiers dans le projet**

-   Téléchargez les fichiers nécessaires dans votre projet sans tracas.

**1\.  Personnalisez vos notes**

-   Créez vos notes personnalisées pour que rien ne reste oublié. Dans les hauts et les bas quotidiens des affaires, certaines choses peuvent vous manquer. Gardez un œil sur ces activités en conservant des notes. Vous pouvez également hiérarchiser les notes en fonction de leur urgence.

**1\.  Calendrier**

-   Les dates d'échéance des projets et des tâches apparaîtront dans le calendrier. Gérez le workflow en conséquence.

**1\.  Messagerie interne**

-   Discutez avec votre équipe avec la fonctionnalités de chat